87後戶外戶內活動wtsapp谷

扮工定扮學既巴絲都歡迎
戶外活動有去離島 燒烤
戶內有飲油 打牌 食野
水量唔少 工作感情都會傾
現有五十人到
想入谷請telegram
@hanahana2017

推

一入去我們會熱烈歡迎你架 巴絲快啲入啦

推呀推 仲未夠人呀